時尚教主麥俊龍最新造型出席活動

Juno表示，由去年開始製作一個音樂企劃，三隻大碟二十多首歌講述一生的奇幻：「今年係part two，下年出第三部份，構思由1986年嘅香港開始。」Juno執導的電影《風林火山》正忙於後期製作，預計明年頭完成所有工序。

型

回魂夜？

高廿cm應該會幾型

支持

比起之前穆斯林算正常

Btw 藍定黃? 呢半年有冇出過聲?

頂帽咪幫佢高左20cm囉

型到

冇咗對腳

唔夠佢地潮

驟眼睇以為佢擔住支牙簽

幾型

風林火山等撚到頸都長

我覺得穆斯林型d

真

好似王大導咁, 5,6年拍一套

有梁家輝，不了

呢個2世祖幾時先肯收皮

唱歌唱兩句都走音, 拍戲就出錢請人番黎幫佢拍然後掛自己名

屌你老尾頂帽成個mario鼻咁撚樣除撚左佢啦屌

出次街都要戴兩副眼鏡